其實「停薪留職」好唔好？

是咁的，成日聽到停薪留職。

我個部門有出無入，但就無講過「停薪留職」，我今日先問過我上司。

上司第一句就話：係咪唔想番工？咁你唔好番了

唔知佢有心定無意，成陣炒魷味
我話好奇問吓啫。

之後隔咗陣就話，如果想既話就星期五前交表，下個月唔洗番一個月。

其實我部門有出無入，就做外勤，播起毒上黎，好易攬炒成間公司

已經多次要求上司減刪支出同工作量，但佢唔聽

我個人啲錢之前轉晒外幣，銀行得幾萬，可以挨2個月無收入only。